Sell HK新城市有大量狗隻，商舖開始落閘

現場只有狗，記者，花生友

要日日keep住

新鴻基商場假期晚市又輸

日日咁空城計

文宣要向新城市商戶 話係狗扮示威者
然後阻住佢地做生意

可以轉場了

up

夏天就到去商場乘涼冷氣 不消費 節省電費

Sell HK

仲想幫襯Sell HK添
哎呀 齋行算了

賽事腰斬擇日再戰

狗多過客等執粒啦

大家注意安全 小心

手足盡快撤退

推

班狗越嚟越準時

又封鋪 搞壞經濟

政府點樣救經濟 保就業呀

香港人去黃店幫襯！撚使去大商場

多謝手足

廢柴黑警破壞香港經濟

黑警早啲到，舖頭生意又做少啲

怪錯左天馬搞手
原來行動召集係空城計
引班狗搞大商場
市民集中哂去黃店消費

真心高招

多謝手足，be water！轉場

IFC

政府：救經濟 保就業
黑警：封商場 真攬炒

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

人又identify唔到 音源又搵唔到

五一班狗自己主動攬炒 cls

條閪人好似打更咁叫

內訌了

洗撚人報佢哋自己會去Good Boy

狗入鋪閂人走

準時過手足，手足成日都遲到

成層封左?

push

缺點變咗優點

好多鋪想靠紅日假期賺番錢
shk

落閘冇得行街街
返屋企了

有冇拉人?

唔係真係信因為有人報所以入去呀？
你試下十八區都報下睇有無狗入？

五一唔俾人行商場 唱歌咁又點姐 都阻唔到人做生意
真係阻人做生意果班＝狗

未見有，我睇港台直播

免費保安清場 抵晒啦

早撚過市民到

轉場吧